Prof. Dr.-Ing. Ingo Elsen

VL + Ü: Online
P: Präsenz

Di keine WebEx ab 11.10 einschließlich
Fr.: WebEx für Fragen
Übung: Fragen im Ilias-Forum

MC-Quiz via onlineted in der Freitags-WebEx zur persönlichen
Wissensstandprüfung